無必要真係唔好返親戚朋友介紹既工

陣間做左大獲野又或者份工唔啱就真係少個親戚朋友

多個機會姐
如果份工係正又適合自己既都值得
但有啲事要小心處理避免人地誤會有偏私成份

但萬一份工唔啱做，或者你自己做錯野，留係到做果個就...

真係唔好亂介紹人

相反入去就之前都要諗清楚先
唔係果範就唔係果範

自己會好大壓力，因為費事做錯野，結果自己個朋友都俾人屌埋一份

「喂你朋友做錯野喎，點搞架」

做兩做發覺唔啱又係柒，啲同事曬咁多時間train完你就走

好多工無人介紹門都唔洗入，根本介紹人/俾人介紹係常態

但入之前真係要諗清楚先 自問自己唔係好捱得

咁你都算好彩
佢入到黎做先搞啲野出黎咁你就真係